做嘢緊係有先後次序架啦！

成日見到有人追住問上環開槍
五大訴求冇人理，唔好失去主線目標bilibala咁
當然呢個係一定要追究

但問題依家元朗單嘢
已經唔係黃色同藍色既問題

係關人性是非黑白既問題
如果今次怕撚咗班牛屎佬

一黎大西北班手足大部分唔會再敢出黎
二黎即係向惡勢力屈服

如果呢班牛屎佬咁既程度既暴力都令到我地低頭，
咁到真係要正面面對班共黨既時候點算？

唔該大家今次727真係團結起來
搞掂一單還一單好麻？
其他既，香港人一定會追究到底